德讓哥哥真係好撚正

幾時同我提親

唔係皇族就死撚開啦

死開啦南人勁正